{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28012",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 탑클라우드 호텔"
    },
    "text": "リーズナブルなコストで5つ星ホテルの快適さと快適さを提供します。 宿泊施設は総客室数42室で構成されています。 近くの電車駅としては大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線の甲川駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 誕生日を迎えられたお客様にはアップグレード客室をご提供いたします。 利用期間は誕生日該当月、平日無制限で、今月誕生日を迎えられたお客様がご利用いただけます。 予約は電話で可能で、利用可能な日付を指定していただく必要があります。 平日(日~木)に宿泊として使用でき、祝日や特定記念日の前日は平日に該当しません。 ご予約の際、客室があるかどうかによってアップグレードされることがあります。 訪問者のレビューによると、値段の割に良くきれいな宿だという評価が多いです。 主人のおばさんの優しさと水圧が少し落ちるという意見がありますが、それほど不便ではないという意見もあります。 場所が繁華街の近くなので移動が便利で寝具類が楽だという評価もあります。 ただ、一部の部屋では温水がちょろちょろ出たり、カビ臭がする場合があるという意見があり、改善が必要になりそうです。 全体的に静かできれいな宿泊を希望される方にお勧めです。 清潔状態は大丈夫ですが、浴槽に水垢がついている点が残念なようで、狭い部屋と弱いお湯で不便な経験があったレビューもあります。 しかし、職員の親切さと要請事項に対する誠実な処理に対しては良い評価を受けています。 客室の内部施設としては、シモンズ最高級型ビューティーレストプレミアム級ベッドと純綿100%寝具類、50mmトップ(topper)でヘブンリーベッドを実現したもの、LGウルトラノートパソコンの常時レンタルサービス、BOSEブルートゥースオーディオ設置、PHILIPS2200Wヘアドライヤー、コラーゲン機能性トナー及びローション使用、静音冷蔵庫でアメリカンスタンダード製品などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの電車駅がありますか？",
            "answer": "ユソン温泉駅と甲川駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "誕生日を迎えたお客様には何か特典がありますか？",
            "answer": "誕生日該当月に利用できるアップグレード客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アップグレード客室の利用期間はどのようになっていますか？",
            "answer": "誕生日該当月の平日無制限で利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約は電話で可能ですか？",
            "answer": "はい、電話での予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な日付を指定する必要がありますか？",
            "answer": "はい、利用可能な日付を指定していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "祝日や特定記念日の前日は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、祝日や特定記念日の前日は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際、アップグレードされる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に客室の状況によってアップグレードされることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "値段の割に良くきれいな宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴的な意見がありますか？",
            "answer": "場所が繁華街の近くで移動が便利、寝具類が楽などが評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋で温水の問題やカビ臭があるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "どんな内部施設がありますか？",
            "answer": "シモンズ最高級型ビューティーレストプレミアム級ベッド、純綿100%寝具類、50mmトップ(topper)でヘブンリーベッド、LGウルトラノートパソコンのレンタルサービス、BOSEブルートゥースオーディオ、PHILIPS2200Wヘアドライヤー、コラーゲン機能性トナー及びローション、静音冷蔵庫などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 600,
        "QA": 492
    }
}